「藍店美心」學精左，叫你自己係蛋糕上面寫字！

__ __ __ __ ，__ __ __ __ !

明報：美心新指引，蛋糕牌拒寫「光復香港」

寫完tag返佢

但佢唔肯原諒我哋喎

但唔想幫襯伍淑清

邊個會咁重口味幫襯伍淑清

我已經放棄左佢

驅風

個蛋糕成舊屎咁
不了

屋企人買過真心唔好食

炸豬扒

張圖唔係東海堂黎咩

不要分那麼細，都是美心集團

東海堂咪即係美心

你訓左幾耐？

東海堂係美心集團都唔知？

唔知佢係美心集團
不過美心同東海堂一直有罷食
多謝提醒

本身自己好鍾意角落生物
但見到係藍店點都要忍手唔準買

角落生物幾得意都冇用啦
伍老妖朵已臭